聽日128生日 男友無約過我

話說上個禮拜嗌交
冷戰左一個禮拜 冇搵過大家
聽日生日 完全冇表示冇約過我
是咪可以分手了

Btw聽日128 3點維園見 等你地陪我

大家一齊約你

128 維園見

如果佢今晚都唔約我係咪可以分手了

好寂寞 搵人陪我傾計

即係嘈乜又冇講 生日大哂㗎咩
啲女唔係成日追求男女平等咩？ 而家又女性就弱勢呀

如果佢今晚唔約你去聽日個遊行可以即刻講分手

聽日有幾百萬人同你係港島興祝

gay佬 不了

真絲

好想見到樓豬聽日見

生日快樂 聽日見

今晚應該係deadline，如果冇就證明佢唔重視你，btw 拍咗幾耐？

可能已經約緊其他人

冷戰左一個禮拜?
我傾好唔可以冷戰的

之前一冷戰4日即刻分
樓主覺得冷戰期間舒服咩？

佢生日既時候 你有無表示先
如果佢生日你有表示 你生日佢仲可以咁
就算把啦！

係唔平等架喇
接受唔到溝男人囉
關咩弱勢事 愛係要雙向㗎嘛
平時已經唔多在意我
生日都唔理我就898

聽日我地陪你

2點集合 到時大家同你慶祝

想屌

我覺得今晚條仔會死死氣約你
因為男人唔會忍到無得屌西空窗期

但聽日生日安排既行程內容極hea
hea慶祝

我試過夾硬去，受氣咁過生日

12月8唔約你去遊行都可以直接分手

自打嘴巴喎 咩叫雙向呀？
佢偷食定咩十惡不赦呀？
雙向咁點解你唔早搵佢？
突登等到生日做鳩佢？
你講到平時唔在意你咁問嚟做乜 同佢講分手囉

收皮啦on9

似情緒勒索

佢係黃 但不嬲唔多會出

真呀 5個月

我地約你

聽日見

啱啱完熱戀期

唔鍾意冷戰呀
有咩最好講清講楚
但當發覺對方唔會聆聽嘅時候
講咩都冇用
佢淨係會覺得我有問題

有同佢慶祝呀

分手啦講乜鳩姐

可唔可以到時唔好必蛋糕 開party

我陪你 去維園陪你

因咩嘈？

因咩事嗌交先？ 冷戰唔可以亂用 會加速段感情收皮

我約你聽日下午3點維園慶祝生日

利申：小弟肥矮毒柒窮

你有龜頭既屌

大男人同大女人

我陪你啦

分手 同我哋過生日

我黎做你一日男友

我用自己生日做鳩佢？
無啦啦發脾氣開我波 read埋我 仲要我揾佢？
每次嗌交我都有檢討自己
我有問題我會搵返佢
今次我唔覺得自己有
但佢完全冇諗過自己有咩問題

樓主 我地黎啦

係係係 你都有檢討 呢到冇人知喎 講乜都得

我都聽日生日維園見

樓主唔洗唔開心，128出黎我同你慶祝生日

咁戇鳩嘅嘢我係唔會做嘅

128都唔出黎，咁既男人要黎把撚
一d正義感都無

人人唔同
你接受到你生日另一半唔理你啫

我都接受唔到 呢方面我比較同情你

推

話說我同佢講想去迪士尼
佢答迫撚到狗咁
我話就係少咗人先想去
佢再答咪差唔多
我嗲佢話即係唔想同我去了
佢就開我波話我講嘢有問題

呃你做乜9

究竟邊個講野有問題

冇話你係咪吹水 只不過冇人會覺得自己係錯多啲
上得嚟開po唔通會講啲嘢出嚟搏比人圍屌咩
咁你講到你男友一文不值 仲開po嚟做乜
飛左佢咪得囉

以我熟悉嘅佢係可以唔會約我的

分得手啦

但睇佢地嗌交原因 唔覺係個男仔好唔想同個女仔講野
覺得佢好似好煩咩 講2，3句就發脾氣
點解你係咁話番個女仔既

Btw講2，3就可以咁話番你真係分手搵過個拉
香港男仔好多好錫女朋友

咁都有一齊出過一齊食蛋既

真係好小事
平日積埋好多怨氣一次過爆發咁解
妳是咪平日會逼佢做d佢根本唔想做嘅嘢
主要食買玩呢d日常消費類項目

聽日300萬人陪你

佢條仔又唔係到 我可以話邊個

聽日港島大把人陪你過生日

維園見

冇迫佢 平時已經好少見
試過一個月冇見 我都有體諒佢住得遠

當年蘇聯就係咁解散
唔好睇小冷戰

我覺得樓主男朋友係唔鍾意樓主龜頭生尻毛
互含個陣搞到成口毛

收皮啦偽黃

聽日成百萬人同你慶祝wo ching
(唔好比我見到生日蛋糕）

原本都同情你
宜家拎128 維園 Connect 你生日
要人一定係你同男朋友嘈交支持你
好撚肉酸

個次班人真係好撚柒

師兄 生日快樂
希望你過完個生日唔好再扮女人了

即係你哋仲好細個
經歷下起伏係好事 但冷戰只可應用喺一段經營咗好耐嘅感情
冷戰個目的係比雙方重新認知一下對方是咪自己生命一部份割唔開
根基未穩 冷戰同pre分手 係無咩分別

我約你咪得
聽日維園見
預祝你生日快樂！

咁又唔可以咁講
呢個要幫佢平反 佢有出去食過蛋的

128一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”

你會經歷有史以黎最多人同你過生日
聽日見

唔明有錯點解唔可以認？
同埋我男友冇一文不值
只係佢行為態度令到我好心淡
冇人拍拖想分手
但拍拖要兩個人努力維繫
自己一個做唔到
隨緣

On9?洗唔洗撚你同情
做乜9要人支持我
支持邊個都係聽日維園見㗎啦 on99

睇哂樓主準備分手啦
咁睇佢一直都唔係好著緊你
佢唔係咁鐘意你先對你容忍度低

雖然生日無得同仔仔慶祝
係生日遊行都係好特別既
預祝你生日快樂

咪撚消費聽日維園啦
維園前維園後
行撚開啦死港女

如果佢今晚唔約你聽日遊行就分手

其實我地都唔細

我陪你傾

搵返個勇武哥哥做男朋友啦

咁其實你開post做乜

開Post想取暖點知公主病港女露底比人圍屌

真係好柒

笑撚咗 宣傳呼籲叫消費？
死港女食彈多撚過你啦冷氣軍師

聽日唔出就唔撚係黃啦屌

你呼籲係好事
咁就咪撚拉埋落你同你條友嗌交一齊講啦
冷唔冷氣軍師就唔會係連登講啦

分手啦屌
隔住個MON都覺得你又閪又港女
又野蠻 講野又冇Point 成個潑婦咁 煩撚到嘔
真係唔知你男朋友平時點忍你 佢應該想分手好耐

你咁講法成半個連登都消費緊

都真 我又閪又港女仲要生鳩毛
唯有成全佢 可能佢會開心啲

Push

前面先話完不嬲唔多會出後面又話要平反。。
食蛋其實又代表到d咩？食過蛋都唔肯去有不反對通知書嘅遊行？

不要扮女人

咁我扮得似唔似？

生日其實有咩咁有意義需要慶祝
生日係我眼中只係記年齡的日子

咁就要睇你點解讀偽黃
對我嚟講佢唔算係

Ok

因為生活平淡苦悶 生日是個屬於自己特別少少的日子
才多少許期待

一齊

坦白講開post都係鳩痕r水吹
唔介意你屌我公主病港女
我都想自己係死港女

我生日都係去遊行
果陣無拍拖，朋友都唔知

我地陪你！

連登仔100%教人分手
因為自己都係單身
樓主睇路

8/12 3pm 維園主線 五大訴求 缺一不可

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

8/12一定要去和平遊行，要記得攝衫防Popo攪事

Ok 聽日做你一日男友

推推推

唔推唔係香港人

我約你行一日tg

gay

樓主期望同現實唔同 咁咪出事囉

證明你地唔夾

Sorry 我啱啱識左第二個 bye

咁祝你幸福

明天見

小弟聽日喺港島行完街都唱Happy Birthday to me ，一齊？